其實香港人唔係蠢既，係進步得慢。

好心痛啊，今晚好多手足/街坊被人拉，入嚟做個檢討。

我開咗個POST問大家點解今晚咁多人被人拉。

結論係將金鐘既陣地戰搬咗嚟18區，美其名18區開花。然後大家圍撚住某棟野係到嘈。18區陣地戰。

其實咁樣唔會令班死差佬驚。更多的是好多無辜街坊手足被人拉。

不如大家試下進步，陣地戰--->流水戰術---->空氣戰術。

唔知大家記唔記得，6月大埔連儂隧道有幅大型香蕉仔SIR既大頭相。嗰晚一貼，嚇到班狗轉登出防暴嚟撕相。其實班狗係怕自己資料畀曬街坊睇。

六月以來，大家有老豆搵仔，點解唔同班死差佬玩黑色恐怖？ 將佢大頭相，個人資料周圍貼。

快貼快走，唔好留低指紋，小心CCTV，小心臥底。

你哋要好似遊魂野鬼亂咁走，亂咁貼。班差佬都會周圍跟住你哋，貼到邊佢哋撕到邊。

TWITTER戰線要人!!!, 每人出少少力已經幫到好多

加油, 我地人多, 進化落去一定贏

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

無大台就係要從錯誤中學習